國際學校玩財技出神入化！

國際學校申請都要比好多錢唔知點算好，窮人一位。

窮人仲想讀國際學校？你啲仔女無咁矜貴啊

依個真係old news喎
好耐以前已經有架啦

窮就讀官津 國際唔岩你

唉，無諗過咁痴線，未入學要比成十幾萬出黎，仲要無得拎番，真係送錢比高層

已放棄，窮人生仔真係原罪

無咁大個頭唔好戴咁大頂帽，我可以同你講讀得國際學校既有大半屋企都做生意大撚把錢，剩低既小半父母最小都係醫生律師 。

問左2間已放棄，cls
香港窮人生仔正仆街 出黎受罪

傻鳩，你作為一個窮人，你走去睇呢啲？過咗界喇，同埋old news ,大驚小怪

你唔係月球人唔好諗

有幾出奇？好正常

無諗過申請入學都要投資

人地用錢去拎到學生圈子入面都係有錢人

呢位阿生 你新黎架？

窮撚就咪撚學人讀國際學校啦
屌鳩人做乜春啫
依家冇官校免費俾你？
冇咁大個頭又要戴咁大頂帽
樓主一定係嗰啲正宗窮撚父母

新會然

入國際學校都係識人建立關係啫，分分鐘同何鴻燊個孫做同學呀

係呀sorry 屌，教育局攪到個制度咁，唔想小朋友入去受罪。窮人香港生仔係原罪

外國人黎香港做野都十幾萬一個月
國際學校學費真係數百萬當係碎銀

以家先知會唔會太遲

讀國際學校係基本需要？
都唔知你屌乜9

呻下咁，都知道貴，無諗過要玩埋投資學校咁痴線。
Sorry，下次再開過好題目

好正常姐 如果唔係比你呢d乞衣入到去讀 咁國際學校仲有咩意思

窮人生仔正仆街

十幾萬咁少都冇？

咪係
人哋就係玩有錢人小圈子
咁樣令啲窮撚知難而退仲好廢事入到去你個仔比班有錢仔恰咋

報名費10幾萬喎

你本身都智障
咪撚生仔啦

十幾萬都囉唔到出黎勸你唔生好過啦
你估而家公立啲書簿雜費好平?

有，但送錢比高層就不了。
仲要送完都未必入到學

後悔佢出黎受罪 仲要佢香港受罪，佢應該憎死我

黑衣行入四季屌人收得貴

sorry sorry ，高估了自己

人地十萬百萬
眼都唔眨就拎出黎啦
你憑咩同人搶？除非你話你仔女拎獎沖出國際姐

覺得你肯為個仔女去睇下有冇機會入國際學校係好家長
但同時都顯出你有幾冇知

只可以怪自己窮，所以上黎呻下。
唔想佢地入官校講住普通話做填鴨

大把唔使, 你問邊兩間?

唔講邊間啦 唔幫學店宣傳，已放棄。

中產/上流人仕社會階層咁容易俾你D蟻民窺探咩
就算中六合彩有錢都未必俾你讀, 到時就係父母唔合要求, 非專業人仕

窮撚唔好搞咁多野
7少陣啦

岩呀岩呀，高估了自己，非上流社會真係唔好諗太多。
唔講咁多，我都係去做番工狗先

sorry ，我柒了。
窮人生仔正仆街

窮人好恐怖
屌你人地整個足球場唔洗錢
整靚間學校唔洗錢?
你估官校d野用到爛都唔換?

學你老鼠 有資格話人學店?

窮預左比人洗腦
仲比靚資源你畢業出來搞事?

教育變買賣仲唔算學店

唔知你真心定假膠

好話國際學校....有d 出名嘅本地中小學都要你買 perpetual 先有機會入啦.....

樓豬唔知個玩法就唔好去柒啦

讀返d 普通野算啦, 唔係你個小朋友入到去實比人 bully 到想自殺

本人腦細做投行 M.D, 2個細路讀Harrow, 我係佢隻狗所以知讀果d 學校要幾錢, d 雜費多到赫死你

一個月學費兩萬左右，本地生真係會揀來收。除非你由幼稚園開始入讀，插班好難。又或者你英文好勁先得。

真心膠，窮人讀番官校算。
多謝你意見

樓主個心態真係正宗廢柴
又要心頭高又屌人貴又要馬兒好 又要馬兒不吃草

社區中心報興趣班都要幾十蚊報名費啦
依家見個數大就話人財技

其實真心官校都唔差，英皇皇仁庇利羅士，都一樣大把窮人讀，讀都唔係話一定好勁，但係肯定唔差得去邊先

講緊哈囉？

你睇下新聞點解要玩無息債券同投資啦 真係財技黎

國際學校都有分既
英基果d真係好難入

買債券好似好耐喇wo

學咩人讀國際學校

見到樓主希望愈大 失望愈大

幾多年期債券？？

你咪當嗰啲係學費既一部分 出國分分鐘仲平過國際學校

有無諗過你仔女入到去，個個介紹自己父母係司長局長署長ceo professor

你？所長咋

有d國際學校好多臥底
好似廿幾年前adam smith international
都好危險架
同埋有個成人打救人既牧師
不過個班主任就on99既
可以讀下

窮唔係問題，見識可唔可以唔好咁窄

: ok

10幾萬係邊間咁平？
ESF 好似要40萬

樓豬是假膠定坐左好耐監？

窮撚仲諗乜鬼國際學校？

試下申請牛津小學，應該可以

唔係報名費 10幾萬。報名費都係幾百蚊姐。不過你需要買債券，先可以有資格去報名。債券 10幾萬到 30萬不等。

如果學校唔收你個小朋友，債券 D 錢係可以退返。又或者你個小朋友畢左業，D 債券都可以贖回。

點解唔教好仔女，入qe 男女拔？好過晒錢入國際學校啦

有邊間既債券係冇得退？

Sorry，坐左幾年，新會然

識唔識Mike Chan?

窮人學乜撚野人入國際學校
你句野同我好想入遊艇會呀 咁貴點入呀 有咩分別

窮人就咪諗住讀啦
不嬲都五十萬起跳

想法太大

搵耀中 20萬
你攞得起的話

利伸中學讀國際學校

你見到個教育制度咁 又唔係有錢 都仲生細路 只可以抵死

D 人讀國際學校 一為英文 二係唔鍾意本地做填鴨

無錢咪讀地利亞修女
假假地都都叫有外國人

好多同郷

首先政府俾辦學團體在港開設國際學校，原意係俾啲外國人喺香港工作，佢子女可以一同留港。係其中一個叫吸引人材到港或希望多啲外資嚟港投資

債券多數係guarantee 面試機會

你 in 完可以一年後轉手

其實都係放低舊錢蝕息

有一種係 capital levy

就真係無得拎番 入學就要俾

幾萬至十幾萬都有

岩呀岩呀，後悔要小朋友係香港受罪。
窮人生仔正仆街

宜家d 窮鬼好惡 講生活質素 但又冇錢 唔想付出。

咁係你缺乏知識姐on9...
唔通你揸住一百萬想買樓，走左上半山跟住話，屌原來半山買樓咁撚貴既？

難怪你前幾日食日本好野，有錢南亞仔

建議你可以睇下d 提供IB課程既私校

mike chu就有

又未至於有錢 中產咁啦

7成大劣人
佢俾200k 我都唔讀

以前讀直資....最窮果堆都住半山麥當勞道, 柏道

國際學校我覺得會仲恐怖

難為宜家d本地中學老師做到隻狗咁都係30k 國際學校班垃圾教畜就起碼60k仲要唔撚識教搞到個個要出去補習

已經比成200k一年 仲要出去補習係乜野玩法

俾左入場費咪得 點解會話有錢都未必入到學?

其實國際學校都仲有分Grade既，冇乜budget 咪搵緊差少少

南亞仔走先，一陣又比人圍攻，話你邊到偷番黎

睇上面留言你就知，比左入場費＝／＝入到學

屌，上左熱門
各位唔好推

認真，budget預幾多？
有d平d eg kellett, $200k 一年
Debenture 十零萬

講真真係差好遠，國際學校個個都係社會最上層人士，男女拔都係有窮撚

有一種感覺樓主唔係真係有仔女
依d料有仔女既人應該唔會未聽過啦
一味淨係國際學校前國際學校後
國際學校都有分比你考ib gce ap之餘
大家個辦學理念又會有唔同
真係有仔女既人就算唔熟is，都唔會對d教育資訊唔熟到咁

D國際學校咪請個鬼佬鬼婆翻黎鳩教

比多d錢補習入band1學校好過啦

屌
樓豬咁窮入撚到ischool咩

不贊成補習，無童年好慘

入得到呢幾間既人點會出嚟呻呢啲吖

岩呀

入左band2/3中中仲撚慘呀

睇黎你都有辛酸過去

唔止國際學校，外國都有呢種玩法
唔磅水試都唔會有得面

唔信就算
入中中入到U都難

無錯
屌band3質素嘅學生唔係諗住可以飛上枝頭變鳳凰下話？
就算多多錢入到國際學校都唔會改變到band3學生嘅質素
而真正上流社會有錢佬唔會教到自己仔女band3質素
結論：算吧啦樓豬，教好仔女入band1學校啦

其實間學校咁set係為你好
你連入場費都比唔起 來緊入面既開支點搞？
仲有同學之間既搏奕 你至少有返入場費100倍可以使係佢地身上既資金先好諗去讀國際學校

入面班細路放假係去潛水 騎馬 滑雪

可以話我知哈羅個洗費嗎？

利申 有 3 個full paid 單位

十幾皮債券好老實算好抵玩了
香港大把人俾得起

不如直接讀馬登啦
又練英文又可以強身健體

吓，新香港人？赤柱嗰間新聞報導咗幾多日
最難入嗰間起小學一定要買債券添

個訓導主任成日話「你大我呀？」

呢個真 最少都哥爾夫球
利伸：就係自己 淨係俾得起錢玩呢個

金校長？金經理下話？

乜撚野財技
財技都未知係乜學人入國際學校

十幾萬咁少？

關窮人生仔正仆街咩事
全香港得國際學校可以讀?

經理唔係校長

學費都埃住200k 1年 (yr5)

每年要去好多local tour 參觀, 睇歌劇, 聽音樂會, 好多課外活動果d 立立雜雜野

每年要強制去外國交流,歐美國家, 腦細個女上年去左意粉國

我知嘅就係咁多, 不過肯定唔止

以上講嘅野全強制 + 全自費

基本上讀得呢間學校都係plan 定第時去 uk 條路

十幾個都冇學咩人讀
門檻高啲咪可以篩走你呢啲窮撚囉
冇咁大個頭 唔好戴咁大頂帽

咁睇每年成個package 要預 1球喎

大把俾百幾萬報名。十幾萬除非你細路爭氣

錢可以係可以用黎分隔人的高低

係香港開檔唔掠水不如唔好開
香港係掠水搵錢嘅好地方，唔好安居樂業嘅好地方

樓主你個死窮撚學人學生仔已經錯撚哂

1球又唔洗嘅...4-50啦, 同埋好多其他嘅野

例如舉例: 學校搞d 親子活動, 去到現場個個老豆都波子 / mclaren 果d lvl, 咁唔通你揸雙田去咩

所以呢隻 game 跟本唔係普通人玩

當你2公婆都百萬年薪, 以為係香港黎講都叫人中龍鳳, 但係去到果到跟本不值一晒

收皮啦
呢樣野全世界都係咁架啦
得百幾蚊想食A5和牛呀？
食返叉飯啦
唔好諗住生左仔就全世界欠左你
呢個世界唔係你玩曬

On撚鳩 有錢讀國際學校不如移民
仲有無鳩端讀咩國際學校 最後咪又係入埋d三大廢鳩科
你估真係國際學校=醫生律師

入國際學校仲點會諗升local 大學？

人哋個個考IB啦

咁洗撚讀國際學校 我直接供佢去外國讀啦

都唔明運輸處指定車牌點解咁貴 ，冧巴黎咋嘛

6歲就供佢去外國？

留名

無咁多budget又唔想入公立 好多直資都唔錯
但都要預筆錢去上下興趣班 同埋好多時面試會睇家長教小朋友理念同間學校似唔似

不嬲都係窮人生仔正仆街
射精前無睇下連登先？

其實有好多唔同嘅玩法嘅…

真正好貴嗰啲係 Corporate Nomination right （一般七位數港紙），理論上係畀外資公司買嚟幫外籍員工仔女入學，作為公司福利嘅。當然，你有錢嘅話，本地公司都可以買…

另外ESF近年攪咗隻50萬嘅 priority right ，買咗可以優先面試，同埋可以跨區報ESF嘅學校（否則必須報自己居住嗰一區），唔記得入唔成係咪可以 refund…

至於其他所謂債券，一般都係幾十萬左右啫，大部分都係畢業或者退學嘅時候可以攞返本金，不過梗係無利息啦…不過債券以外就要另外交學費…

又有一種玩法係一次過畀一筆，預咗無得退，不過可以收平啲學費嘅…

其實有唔少好嘅國際學校，都係先面試（當然收返一千幾百手績費），成功取錄先要你畀錢嘅…不過睇申請表嘅時候有無先從申請人家底作出篩選，就睇下邊間學校啦…

sorry，坐左太耐，無留意新聞

sorry呀，窮人生仔正仆街

唔好怪香港
怪自己點解唔好好努力搵錢／讀書叻d做到醫生律師啦

SPCC

勿相認

我可以怪自己讀書唔努力，無發達。
但個制度係有問題，上年幾多同學跳樓，香港教育制度真係會迫死人

我都想仔女讀spcc
小弟只係地區學校考得好好入左某科
好多spcc 老死姐

咁返大陸讀囉

我個年代係小6果時自己去考入學試, 連派位都慳返

你勁囉 巴打
唔係點會做投行

而家好多國際學校都係新開扮國際

咁又未去到最窮住半山既
有朋友都係住嘉湖
佢地大部分humble就真既
所以db dg spcc 呢類傳統學校，小弟最鍾意都係spcc 既朋友
小弟因為來自地區學校，比較重視金錢，比佢地屌過
心諗 唔賺錢 做乜9

窮唔緊要 最緊要唔好以為自己叫有d錢
由你搵國際學校資料已經錯撚哂

冇父幹冇人脈入到去比人笑咩
國際學校入去係識人玩社交
你窮撚真係比你格硬入到去
人地連當你工人都唔想呀

睇你係咩目標先
如果純粹想個仔女考到好大學eg oxbridge / ivy league
其實玩傳統名校+高中兩年去uk gce/ 喺香港IB (eg DBS SPCC LPCUWC) 重好啦 真係冇乜需要入intl school
好多intl school其實考出嚟成績唔特別好都係入返普通大學 而且本地大學eg hku出俾IB嘅condition都頗高 好多人搞到兩頭唔到岸miss埋個offer

唔關事, 都係-6 姐

以前香港人小無咁大競爭. 我以前乜鋼琴,樹琴,空手道都唔洗學都入到. 點似得而家要識降龍十八掌先有個面試機會....係機會咋, 無話收硬

小學先難入 中學都算係咁
我都要諗定方法搭路第時比仔女入去

巴打係睇中SPCC啲咩嘢所以先想仔女入去讀？
事關我身邊90後呢一輩嘅Co-ed grad問10個有7/8個都唔諗住將來送自己仔女入返去

會唔會 係到讀先覺得唔好only

未就係 你肯畀人地都唔批你簽證啦

我仲以為國藉學校只係唔同國家既同學一齊上堂
點知原來係真貴族學校
咁索性叫貴族學校算啦，平民與狗不得内進

國際學校無所謂值唔值, 只有你俾唔俾得起

其實用最後公開考試(無論IB, IGCSE, AL, AP, etc.)同入乜大學嚟判斷讀國際學校有冇用本身就係FAIL
國際學校得到嘅國際視野, 思維模式, 學習興趣先係重點
另外就係學生支援,
國際學校如果覺得小朋友某方面要幫, 有成個 learning enhancement team幫, 有需要重有職業治療, 遊戲治療之類 (當然有D要另外俾錢)
local 校聽得最多咪話你小朋友有什麼什麼問題請家長關注下
有學校support好好嘅, 一定唔係所謂top果堆lor

不嬲都係咁，廿萬債都算係咁